灣仔有白衫拎藤條打人，小心有冇比人跟蹤

事發經過

鋪頭門口係巴士站
有幾個人等緊巴士
突然有一個白衫帶口罩既人用藤條攻擊其中一個等緊巴士既人

比人攻擊果個唔係黑衫冇帶口罩只係等緊巴士

白衫打左幾下就跑左去對面馬路登上7人車

比人攻擊果個都話唔知咩事，事後照上巴士走左....

CCTV剩係影到白衫逃走

冇相冇片叫人點信

條fb link睇唔到？

條片上fb 係假account
你個p account 又新到咁

條片代表咩？影到乜嘢
看圖作文

何以見得係假ac，當然我成認我fb冇個人資料係真....

可以放上Youtube，咪又係新ac.....

不過其實都剩係影到個白衫走過，影唔到攻擊同條藤條，你唔信都冇辦法

去完連儂牆既留意下自己有冇比人跟啦

條片的確影唔到d乜

我只係講返我見到既事
叫大家小心d姐
呃你做乜....

我係片中個職員，你唔信我都冇辦法

各位又唔好咁緊張住
依單野信又點唔信又點
各位手足近期要小心啲 就真既

叫人小心啲比人打無乜野吧 呢啲假黎無乜意思
呢家啲狗乜都唔做 去邊都小心啲好

落單後留意有冇可疑人跟蹤，時刻保持警覺，尤其係絲打！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

被攻擊嘅係咪後生仔？

2x-30到......